政府而家可以靳令強制檢測，有冇人覺得心涼？

抵你死啦黃絲！
一早警告左你地政府根本係借防疫措施限制你自由！
你地唔聽！而家開心啦！
政府話你有事就要你檢測！
口講人權丶自由，強制戴口罩、強制檢測咁違反人權措施都施，真係枉稱黃絲！

笑話，講到可以反抗到咁

我從來冇贊成過政府任何一套所謂嘅抗疫措施

表面上恐懼

實際要維穩製造恐懼氣氛

再等黃小店捱唔住

全世界都防疫
全世界政府都限制人既自由
點解乜都要講到香港獨有黎呃d 弱智仔?

其實坦白講，覺得真係有反抗到咩？
sorry我真係唔覺得有
大半年時間個個仲掛住返工
連最初叫人罷工根本就唔多人響應
全部只係喺嗰一日放假請假
望下外國，一野就罷你成個星期
就連擺交稅都冇人做到啦

全世界有民主、自由、法治
點解香港又唔做？

全世界都強制檢疫？

you no gun 3權係晒政府到,你唔聽就拉你坐監,你又無武力反抗到,有槍先講野啦

你一定係唔使交税個 D 。

人出生既地方就選擇左個地方要行乜既政體
就好似中東人唔想住係戰亂地方
墨西哥人唔想住係黑幫地方一樣
跟本冇得簡
只有比錢移民先有權選擇自己鍾意既政府
呢個世界就係講錢

中東無,唔好意思
唔係全世界都有民主、自由、法治

有槍又話係鬼

所以唔可以任得個政府屈人去強制檢測
可以click入嚟了解下依家情況

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

我既訴求係返工.jpg

因為其他政府會尊重人權，呢個政府別有用心，想套取私人資料，用大數據控制人民自由